=begin
=AttachmentSaveAllアクション

全ての添付ファイルを保存します。実行すると[保存]ダイアログが開きます。[保存]ダイアログについては、((<MessageDetachアクション|URL:MessageDetachAction.html>))を参照してください。


==引数
なし


==有効なウィンドウ・ビュー
*プレビュー
*メッセージビュー

=end
